有冇人5月中去綠島潛水

一個人去綠島
5月15至19號
想睇下到時有冇自己人到時相聚下
或者去過綠島，就嚟去到可以交流下

想知

遲下會去？

綠島好似幾正
幾錢潛？

今次我去一個人去
岸潛一次TWD800=hk$200左右
一對一包一支氣同導潛
裝備另外比錢
當然越多人一齊潛價錢越平
可惜自己一個人去

想去
不過未plan,住宿同dive shop有冇介紹

我下星期就去
我就住同潛叫精品9號
呢間係我朋友之前工作假期
介紹比我

我應該知你係邊個 加油呀

咁撚平 [url][/url]

去過 冇乜特別

要唔要相認下

有冇食同玩介紹下分享下

去完話你知好唔好

係咪叫體驗潛水？
落水5-10米、1-2小時？
我之前民宿浮潛轉潛水，加左2000 twd.....

800應該真係無咁平喎

跟其他人得唔得 唔洗一對一

如果係咁就唔岩喎
玩過3 40米, 唔記得幾錢

夜晚要踩車去搵梅花鹿，同埋夜晚飄車環島好爽
不過我只可以揸電動，要睇電，7仔換電要20twd一次，全島得一間7仔，環一次就夠鐘換電了

綠島潛3 40米要岀海吧....

綠島一定要租電單車
唔好租電動車 電動車係個伏
會中途打柴 換電換車都冇撚用
食既話得一條食街 夏天都幾熱鬧
玩就冇乜野玩 都係環島睇下景都潛水

體驗潛水比盡咪係睇大香菇 20m

我都想船潛
但我一個人去而且仲係淡季
冇人分享租船既價錢

見到有海龜

連登勿相認 btw依家喺蘭嶼？

之前有無潛過？體驗下好喇
再潛可以去小琉球潛

好多海龜海膽
大香菇我一開始以為真係大大舊菇

得..有朋友一齊去或者去到有人夾都得

5月11-15去，有緣無份

唔記得講淡季食街好多鋪都唔會開
佢地唔憂做 要到暑假先會做生意

海膽反而無見過
大香菇係咪可以去摸埋？我無乜為意，係有舊大大舊，係咁叫我影佢

我慣左係外國就咁walk 想潛水 再跟一大班人

去過一次，覺得3日2夜太多，2日1夜又太少

可以去大哥的故事買衫
我覺得幾有特色

海膽要好撚近d珊瑚礁先見到 佢地有hide係自己個洞入面
個舊好撚柒大既石

下..未去wo..係唔係認錯人呀

咁我知邊舊
無乜特別

唉呀⋯⋯你走我黎
到時分享下
你邊間diver shop?

所以岸潛冇乜特別
不過船潛會有雙髻鯊睇

仲有海豚

有外潛過...希望見到海龜呀
下個目標都想去小琉球

本來都只係試下，第一次，浮潛又on9，有機會都想試船潛

屌認錯人 我識一個女仔都係自己一個去綠島潛水店打工

Ching潛完share靚相睇下 好想去潛水

上年去都有個女仔係一個人去潛水店打工

總知樓主記住綠島一定要租車 冇車你邊到都去唔到
有d電單車鋪可以冇牌都租到
但千奇唔好租電動車
佢地會同你講一舊電可以環島一次
d車check過哂先比你揸
但我個陣行左一半 上到山腰就冇哂電
換電換車都係咁 佢地架架車都有暗病十鳩幾年冇保養過
千奇唔好租電動車

冇問題.... 而且連登一家親

佢都有問我要唔要租
好彩我話到時先租
多謝你溫馨提示

我租電動車又好好體驗喎，民宿包，環島一次仲有電比我踩去換電
無牌機車好易岀事

食野條街係唔係叫做南寮？thx

係咪要學過有牌先潛得？

唔記得 得個一條街 有幾間便利店咁
仲有綠島有天然溫泉浸 都幾正

你指潛水？